同狗狗玩波子可以促進感情

每人帶50粒，同狗狗散步時可以試下玩。例如拋過去、用隨街執嘅丫形樹枝向天射，然後叫佢執返畀你。萬一狗狗突然發惡追咬，你可以曬喺狗狗撲過來嘅方向，狗狗唔跣親都會跑得慢啲。波子既得意，又保障到主人安全，兼且經濟實惠。

我冇嘢講